{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027504",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "비이너프"
    },
    "text": "鎮川警察署の新庁舎の向かい側にある神保加工業社に来てください。 アメリカーノは3500ウォン、カフェラテは4000ウォン、黒ごまカフェラテは6000ウォン、オレンジグレープフルーツティーは5500ウォン、ライムモヒートはそれぞれ6000ウォンです。 トマトジュースは5000ウォンで、ニンジンラテサンドイッチは5000ウォンです。 クルミマレンカ、レモンマレンカ、チョコマレンカはすべて6,000ウォンで販売されます。 クリームチーズベーグルは3500ウォンで、ゆずフラッペは5000ウォン、イチゴヨーグルトフラッペは5500ウォン、パッションフルーツエードは5000ウォン、バニラアフォガートは5000ウォン、リッチカモミールエードは5000ウォンです。 スティーブンスミスティーは5,000ウォンから6,000ウォンまでの価格で、生イチゴラテは6,000ウォンです。 エッグタルトは1,500ウォン、エッグサラダサンドイッチとエッグ&ラッペサンドイッチはそれぞれ5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "神保加工業社はどこにありますか？",
            "answer": "神保加工業社は鎮川警察署の新庁舎の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまカフェラテは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジグレープフルーツティーはいくらですか？",
            "answer": "オレンジグレープフルーツティーは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライムモヒートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ライムモヒートは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトジュースはいくらですか？",
            "answer": "トマトジュースは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンジンラテサンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "ニンジンラテサンドイッチは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミマレンカの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミマレンカは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンマレンカの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンマレンカは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコマレンカの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコマレンカは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズベーグルは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆずフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆずフラッペは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトフラッペは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードはいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラアフォガートはいくらですか？",
            "answer": "バニラアフォガートは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リッチカモミールエードはいくらですか？",
            "answer": "リッチカモミールエードは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スティーブンスミスティーの値段はいくらからですか？",
            "answer": "スティーブンスミスティーの値段は5000ウォンから6000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴラテは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグサラダサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグサラダサンドイッチは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグ&ラッペサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグ&ラッペサンドイッチは5000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 647
    }
}